關於連仔之回應

暫時合計由負百幾跌落去負70幾
正評會唔會反cup負評呢 巴打點睇